另一半好忙 節日都唔係身邊

簡單一句 有另一半都好似無咁
感覺我對佢嚟講可有可無
覺得自己唔係想像中咁重要
但同佢講又怕佢覺得我唔體諒佢
其實我真係好sad
好想佢陪係我身邊

利申：本身同佢已經係long d 難得佢番到嚟 我都只係想爭取時間同佢一齊 唉